[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[20] 天下牌組 唯快不破

官網：
twitter：

iOS：
AN：
PC(steam)：[url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）：

日本攻略網：
日本攻略網2：
中文情報網：

[情報] Wonderland Dreams／夢境奇想 資料集中區

新手參考文章

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

連登對戰交流谷 歡迎加入

上POST概要：
改版後中立deck大減
魔將軍死靈彈番起 快吸同快皇又番番黎
同埋好似有人會搞比賽 贏左有獎品
(好似係)

說好了的搞手呢

請問邊隻係基路比羅斯？
search唔到

[url]
[/url]

533 死靈傳

即係呢隻

點解龍內戰去到一齊 10c 冇哂牌要抽一隻出一隻，都係我輸

your face your....

話說台灣有活動賣實體卡

搞手?

LM

係度

我仲忙緊公司啲野 聽日會去睇下咩網有實體卡可以訂

有冇巴打有LINK 方便下小弟HAHA

我仲諗緊賽制

可能限一職不限牌組 每局BO3(開3次GAME)

贏左晉級

(利申因為只玩皇同教 無咁多職可以用)

星期五夜晚 或者星期六既晏就 再唔得就星期六既夜晚

大家比少少意見 第一次搞

不如開個google form/係post度報左名先啦

好似幾有趣

想睇下佢點處理增幅，拉特定牌上手

lm

收藏用

用計數機 / APPS

利申有玩開遊戲王

佢啲實體卡係得個睇字 玩唔到架

利申：最後俾佢瘋狂回血，俾巴哈打死

呢副中立法幾好用

零法術

蛋龍

5TURN 557

6TURN 557

7TURN 557

邊張有557

淨係知中立544同536好勁

玩左2個月扣除構築有50張虹10000水算唔算正常

魔法只係花拳繡腿

算多啦

0 > 3000 > 0 > 5000 > 3000 > 4000 > 1600 -> 2500 -> 500
on9 game

536爆能雙清仲企到場先離譜 好多時靠呢隻屈贏左

0 > 3000 > 0 > 5000 > 3000 > 4000 > 1600 -> 2500 -> 0

我唔知係我出牌有問題定係黑到 PK, 人人套 Deck 都大同小異
試多次, 再歸零就棄 Game
真係好浪費我時間
尼十日我每日打超過 8 個鐘
痴撚線

我玩2個月 得38虹+5000水

輸到心情好撚差

你用咩deck

0 (死靈) > 3000 (死靈) > 0 (中立法 龍) > 5000 (中立法 龍) > 3000 (快吸 復仇吸) > 4000 (快吸 復仇吸 中立法) > 1600 (BB妖 中立法) > 2500 (中立法) > 0

玩龍啦
我果副龍幾穩

你試下深埼果副快吸？

我0～2000復仇
2000開始無轉過 淨係用快吸
5000開始用深埼果副
而家唔夠20000bp打到有8500mp

各位玩家您好

8月10日14:00（GMT+8）起，2Pick獎勵將實施以下變更。

■變更內容
2Pick獎勵的卡包兌換券將由「標準卡包兌換券」變更為：
由「最新的4種卡包兌換券」中隨機選擇1種！

＜變更前＞
「標準卡包兌換券」

＜變更後＞
「暗影進化卡包兌換券」
「巴哈姆特降臨卡包兌換券」
「諸神狂嵐卡包兌換券」
「夢境奇想卡包兌換券」
※每當推出新卡包時，2Pick獎勵的卡包兌換券種類將隨之變更。

【注意事項】
‧於獎勵變更前進行的2Pick，將不受本次變更的影響，會維持變更前的獎勵。

今後也請您繼續支持【Shadowverse闇影詩章】

Shadowverse營運團隊 敬上

無aoe 遇到魔將點算

有冇得參考下

左上
應該專心face啦呢副，854都入埋

上個POST1001

深埼即係?
40000bp 0mp, 我都係賣 Account 算

我見有人落自爆蛋

This one?

自爆蛋抗快吸+快皇+死靈一流

深埼史安芸
而家排緊第一果個
佢twitter成日都有deck可以抄

Thanks,
試試先

524識回兩血好撚屌

Cy幾時肯nerf埋剩低啲卡
成日為左推某個職出一兩張破壞平衡嘅卡
魔將又係咁 深淵又係咁 完全唔識整體性黎諗
如果有生之年見到魔將被nerf 真係拜神興祝

試過卡波 完全唔勁 6費出＝無左疾走輸出 又搞到緋劍變6費咁

卡波係消磨戰勁 唔係咩翻盤神卡
但魔將個種全能 buff攻清場鋪場 放一張斬人多張 仲要人地花資源解 次次見親都唔開胃

我覺得勝率唔穩定一定要轉牌組

學玩甲蟲妖，傷晒腦筋 ，人地一個盾收我皮，嬲嬲地求其整副快吸都就輕鬆十連勝 追求成為真正技術玩家唔容易

回歸根源、妖精惡作劇、死踏、變雪人、艾琳

其實有時會諗卡波算唔算中速
魔將就算啦 屌到冇力 見親都冇運行

依家一街都有fanfare storm rush 無咩幾多隻係白版 7C根源真係得啖笑

轉左巴打既快吸, 上番 1000
不過都係連嬴又連輸咁

破魂少女呢張卡真係好撚on9

我用卡波都係咁 今季要贏真係好睇運

卡波係比快吸續航 改善快攻deck後勁不繼嘅缺點
同埋快吸打唔入就要打中期戰 快攻deck都唔夠中速打中期戰

屌用土法同龍打打到死神出左黎
互相都打唔入大家 但因為我用奧茲抽左幾次牌 gg左

上落成日都有
我連輸4場落8100
之後休息左一陣先再打
再打果陣諗住輸第二場就唔打
結果上到9100先輸第二場
真係好講運

同埋我開始覺得打超越同龍以外
先攻有抽到暗襲通常都贏
諗緊起手keep唔keep好

用中立法由a0打上a1
打左廿鋪左右淨係輸俾魔將軍三四場
對快吸嬴哂

中立法真係幾屈機 但係要
中立魔海超越空天法先好玩

你未見識完冥河魔將呢個惡夢
純中立軸/混奧茲軸係無解

娛樂性一定魔海超越好玩
但爬分我驚咁多高cost卡牌
宜家副deck多2cost鋪場，逼對面一定要清我場先

我而家副魔海超越 3張1c怪 10張2c怪 唔計2張211虧體質 都有8張 再加3張虹輝 好少會卡牌

暗襲即係邊張？

改到點？ 有冇參考？

魔海+空天系統
太貪心前期會抽中好多 8 9 10 cost
試過去到 T5 都出唔倒牌

4cost召兩隻蝙蝠 打一個從者蝙蝠數傷害個張

起手定輸贏

留 4 cost 好危下

呢副2pick好爽

超越x1
其實將佢當中立法咁打就得 2-7費都有一清二嘅牌
魔海超越係bonus 唔開門靠中立壓場都好夠做 當然有機會劣勢時要開門一口氣otk但唔齊卡 如果要當控制deck玩拖打到開門 應該禁忌系統會好啲

甜點真係重要 抽多一張牌
有諗過放一張奧茲補牌 但諗唔到點塞 2-4費比例已經好好 空天軸比例岩岩好 唯一可換得544 不過我覺得544好好用 唔想換

屌唔記得自己改過deck 得2張1c同2張虹輝 自膠

右邊堆傳有咩係key牌

全部 魔海係key牌 天使家族講求整體性 缺一不可

唯一選擇係路西法換宙斯

funson差拉手牌天使同9蚊
唉

其實你同我套 deck 差唔多，係冇左隻 434
不過勝率都係唔太穩定

我有考慮過唔要空天+路西法
因為魔海超越最簡單係 魔海+988 20血即殺
魔海+路西法 要留一粒進化點，T10 基本上冇乜可能

魔海奏天冇進化點得17炸喎

係 wor 自

魔海+988 進化 都係得 19
魔海+路西法 進化先可以即殺

我嘅諗法係 無必要玩20血otk
愛麗絲軸本身壓場勁 536可以疾走 爆能唔洗進化點雙清 空天軸清場力同回血 成副野順住打唔會搶唔到血

開門只係另一種收頭 但呢副野企場力太勁 大多數deck都唔會夠資源同你磨 一係比龍同死靈磨死 一係比控deck收頭

真係試過得一次係otk 20血
個次係比對面條龍奶返滿左 然後用buff左兩次嘅魔海同奏天斬左

萬一前期劣勢 用哂進化點 後期得536未必夠頂
特別快攻deck 引佢地出哂牌再奏天一斬就玩完

前期玩土法守到10pp 魔海超越路西法

奏天個 AOE 係勁既

愛麗斯 MVP

我好耐無見過手牌起手有兩費以下
老細俾次機得唔得

一係就手牌都未到最爛，對面就靚到仆街
一係就我直接爛到仆街

抖下farm下其他game先啦

累積BP升左2000,實際一分都無升過

奏天出場果turn進化是但打隻怪就扣21

土法先有機會留到進化點 中立/禁忌留唔到 除非對面控deck

點解今日攞左登入獎勵但顯示0包，有無人係咁

每日定係活動？活動唔係卡包黎

有個足球明星個個活動唔係送卡包咩？

卡背嚟

今日唔係 定係每個都唔同我都唔知

有冇呢一版既天盾牌組可以借黎參考參考
Btw幫手comment下呢副

絕對嘅敵人 蘿莉同巨乳之爭

jm空天對空天
先我兩回合上10費
我16回合先交第一次進化點

玩鳳凰庭？

換走教理 入524

唔係呀，兩邊都係空天軸，佢好似有放龍吼無放巴哈

請問換哂3張嘛?
都係既2PP太多好似

我覺得依家咁既環境都係抗快算啦 322破邪處決全部換走 我係獸姬教義各-1張 白虎軍神滿 2費可以落曼紐/白雪

好慘，白雪nerf左都要夾硬落抗快攻

如果唔係咁多蝙蝠應該都唔會落白雪

都係留返張破邪岩岩打中速死靈
玩暗黑愛麗絲 阿秋霸 一野破邪左佢好爽

竟然比你撞到dark alice

你話留黎打bb都合理 黑alice依d就算啦

遇到好多場

暗愛依家應該算Fun deck

多左好多抗快Deck出現， 軍神， 323回血， 冥守，死祝，屌你 433 炸蛋都出動埋

炸蛋簡直有奇效

Btw一出抗快 又到天盾超越時間

中立應該弱點最少 除左aoe外

屌呢兩日做到傻左. 連GAME都無開過

有冇人玩老人院大戰啊

其實要全SER全部牌組都落抗快.先真正抗到快. 我諗都仲有2-3日可以玩快攻

打自由都要拔線 笑撚左

今次個平衡除左隻魔將軍，算 set 得唔錯

利申：打極上唔倒 GM

中立魔海超越真係好少用到個Combo 靠中立怪都夠贏

本身中立法副野夠勁 話晒上個月勝率僅次深淵
係少人識玩 個個淨係跟風玩中立皇

我諗老人院Post要置頂先多人留意到

中立蝗冇腦丫嘛 洗乜用腦準時落蛙仔就搞掂咁濟

中立同快蛙兩樣野黎

中立皇未到無腦 但一定中立法操作上難啲 要計手上有幾多中立牌 出多左就gg

其實現meta嘅土法幾勁 完剋死靈 復仇吸 決定用呢副做最後衝刺

求抄牌HAHA

中立皇有蛙仔 究竟有冇玩呢隻GAME

得閒入黎睇下~

諗緊落禁術定老鼠

最近個10場 贏9場 用懶皇 好爽

635仲有用咩

打快攻同打深淵都有一種無力感 你知道佢要做咩但又阻唔到 好無聊

我都覺得唔係好有用 呢副係我上個月打深淵玩落 換左老鼠

諗左好耐轉返花式打臉算
玩中速消滅死靈係勁 但對親龍都輸

聽晚10點至12點搞比賽 得閒就玩下啦

我仲未訂禮物 如果有至少20個人玩先送啦
會夾埋我台啲觀眾同埋我啲朋友

賽制:

限一職 不限牌組 一隻職打哂咁多場 但係任你轉牌組

淘汰賽 同時間進行初賽次回合....
4強以上BO3, 輪流作賽(直播4強 所以唔會同時開2間房打)
如果台主初賽/次回合出左局會隨機入房直播
到時會有EXCEL分好組

如果唔夠20個人玩就唔送禮物喇太少人玩

4強以上會玩BO3 但都係限一職 開房時開番BO1就得

冠軍 亞軍 都有獎品

我又唔係好怕比人睇牌既 志在開心 識下朋友

BTW我DEL左連登名呢項 因為不限連登仔(其實呢個POST都唔係好多人

中立法後手好勁

快吸打內戰打唔入 成日老頭雙解

打快吸 仲要後手 連進化點都未用完就畀佢5round 收點 我屌你老尾

叫我如何唔憎死靈

用快攻打爆佢囉

主教強姦佢

快攻
主教
土法

繼續[size=1]幫人[/size=1]衝rank

臉紅龍女

黎玩下~

又出新樣?

Janel

搞到我走左去google Janel

Sor 見到龍女丁圖緊張左少少

唔知點解覺得龍好用左 呢排好似少左快攻

提番先 今晚10-12PM搞比賽
暫時有18個人參加

9點半會抽籤10點正式開始

唔玩都黎睇下

有獎品送 (未搵到 我見到AMAZON都係得卡套)

開直播

如果買唔到卡送咩好

我見人地真係有一包包實體卡可以開鮑

屌你老母 見到快攻真係好撚嬲 真接投算

全部自己人 如果買唔到
再諗啦 我諗求求其其都得
大家當切磋

上個月打深淵仲有可能打贏 對住快吸快皇0機會

今晚要離港 睇下趕唔趕到尾門玩先！

玩唔到講聲就OK 或者自己DEL番個名 我9點半就會抽籤!

玩到一半走場我頂上

好緊張

開台~

比賽仲報唔報到？ 有朋友想參與下

好似截左止

龍撚比人5pp收皮

屌 sorry 我睇錯左做聽晚 對唔住巴打

我咩房？！ im tate

就到我

好刺激

下次join

下次搞好啲會

今次有20個人岩岩好LOL

贏左個位好似唔係連登巴打LOL

PAUL同ANSON?

魔海龍巫女撒旦

無人睇
聲優都落場打
btw 製作人開外掛

打左半日 十場有九場係快攻
好撚悶呀大佬

想整副面龍黎玩.

少少棄牌.

後手輸一半都唔知點撚玩 已經唔係某張卡太勁既問題 今版都唔知點改

UNICORN
323
吸血落盾
蛋蛋先生

全民快攻

其實上版好多獨角獸同軍神 係呢版啲人全部唔放
我玩龍今日九成後手 玩慣左無乜野 真係5t被人收頭得兩三場 基本上跳到一下費戰況就唔同哂

主教放晒都頂唔住 要艾拉係咁補先得

盾今版比官方搞到無咩用
順手快吸完全壓住打
3pp放軍神擋
對面434 仲可以先手秒殺軍神，完全壓住打
4pp再放盾， 之後緋色1換2/3
過程中佢頭3turn放既兵已經打到你主戰就死

比你神解場完都係得返幾滴血唔洗打
你好運頂到第7回合就破盾再爆頭

快皇就隱形疾馳 新版仲多左火遁打6點
咩盾都死
先手詩章完全係官方推出黎

m區得返快皇 快吸 魔將 同超越
每一種都好惡頂

Alice做壞規矩

d盾上季都已經冇乜用

吸血果隻214就勁 其他得果2血 收皮啦

214真係好撚屌

放兩隻 完全打唔穿. 皇火球得3張 仲要有1費/2費忍者先打得穿.

基本上解唔到等死.

玩到唔想玩啦

AA1 一堆aggro
冇心機上
先手之詩

天使快蛙皇上aa3 yo

玩面龍／中立法可屌打

覺得而家啲快攻好破壞遊戲體驗
唔係話唔用得 但你望住對面快皇 知道佢副牌跟本搏手順而無完整性 技術可言 就覺得好無癮
已經唔關輸贏時 而係覺得對面唔係同你玩緊卡驚咁

手都唔洗太順 正常已經夠

葛萊芬多得十分

龍撚日常

中立法勝率好高

等運到

中立法算係一副深淵時期到而家都強力嘅deck 但少人跟風玩嘅deck 一直都有用嚟打rank
睇怕又要比人nerf了 因為驚斬完死靈同吸血 中立法太強勢

今期有咩好Nerf 豪拳緋色魔將軍？

豪拳先手快吸落豪拳破盾太屈機
緋色少人落應該未必 魔將呢啲講左十世 但睇嚟cy太鐘意魔將呢隻野

中立法都打唔贏快吸,快皇
呢2副好撚ON9

前期土法，後期魔海超越 守到快攻deck
有時未去到10pp前 用里維同破滅清哂佢牌

呢排D攻略網好靜，好小出新deck/新玩法，刺激唔到思維

去到盡頭啦 而家全部都係上季deck換一兩張牌
除左中立deck 同就得重新彈起嘅得土法同冥府妖 仲有魔海超越係新deck 艾拉教都收埋皮

呢副勝率點 易玩咩

終於入到老人院 大波妹萬歲

悶都仆街 打rank 一街快攻 吸血 快皇 土法 我都係等下改版算

土法算易打
快皇潛住,點解場啊屌

打唔贏快吸呀
人黎借份快吸牌組我炒！

無上一排
快皇潛上位？

後手前期比人搶場優 後期又比人屈pp 真係唔知點算

疾走配潛行
2PP火球打6
咩盾都無用

今個星期數據
中立法打兩副勝率都>50%喎ching

邊個先手邊個贏

我就係一個成功例子

呢2日快吸比人針對
我轉翻復仇吸先上到10000mp

嬲嬲地 課左pack整套中立法
再唔得就整多套快蝗

係 我都棄左卡波 根本比中立法屌打

中立法好平啫 得奧茲

中立法好平 0虹 真係幾勁 特別係張536 配中立真係有虹卡水準

你當愛麗絲死架

法國買主題卡抵屌好多
500+700+700 就有三隻男人

好似唔入奧茲仲勁 全生物

係 已經連佢都唔入 全生物同上版愛麗絲吸血鬼差唔多概念

但係點解幻影貓玩唔起 差536真係差咁遠咩

唔係玩唔起 係佢原生果d快攻仲勁過中立

Sor唔記得左佢

產已破
家已敗
又6舊幾

真的屌喔
但係好多法

試緊中立死
暫時係用一堆中立1234cost+412+11血斬殺系統+死祝+魔將軍
無用443

打快吸同仇吸都ok
日頭上左1400分 但係夜晚9連後攻全敗
諗唔到點解決後攻問題

已連勝7舖
快吸快蝗速速受死

好多大波妹

唔撚係嘛
我用中立法,比人打到仆直

幻影貓場優落/有進化點有用
但對比中立法中立皇 佢地要呃走你啲進化點唔難
特別中立法隻536 唔洗進化點就可以雙清你 磨都磨死你啦

隻536真心on9
就算唔洗7pp 進化直接偷血快攻都爽

少年, 你中計了

而家砌緊副中立法 選擇困難症出現
上季玩奧茲中立 玩落幾勁 解大怪/謝幕曲一流 同埋可以花式打臉
之後玩純中立 疾走勁 少卡牌 但無解場力
前排砌完魔海超越 順便砌症副空天法 續航力好勁 打中立內戰好有優勢 但比較慢

而家唔知點揀好

其實依家中立法 落奧茲加雷擊好 收尾
定落8費中位 疾走 收尾好
利申 得2隻愛麗C , 3奧茲

我鐘意金閃閃 食到愛麗絲buff 有時可以5+2+1/2

係巴哈搵副中立法改做幻影貓又好似Ok爬到分

好似仲好爬 有隻 on9豪拳真係好憎呢隻野

後手好打啲啫

無進化點你就gg

測試完好似純生物最穩

唔關事喎 中立法咪又係要放汀娜 愛麗絲Buff完進化先一樣體質

我講緊成副deck 同埋豪拳先手準時落明顯優勢

豪拳先後手都咁勁啦

爭咩丫 溝埋一齊呀笨

次次對快攻都係後手 on撚9

屌你老味轉隻咁既野出黎

先手123費鋪場 4費豪拳=無解
對住快吸你先手可以解佢場 你後手=比佢爆盾毆打

我都見過 笑左勁耐

幻影貓先手123 4緊係愛麗絲啦

你下下愛麗絲上手咩

咁緊係假設最好既情況 所以咪話先後手一樣勁

薔薇一擊

驚見0費廢虹公主

好悶

對面好大方 咁都比我落到兩張白狼

你咁日衝左分味？

養老修練緊，想搵隻副職玩下又唔知玩咩好

Elf

我好蠢，試過玩到呢住紙筆數 1 2 3 4 咁玩甲蟲妖

我咁撚蠢，係咪玩次元好D 好玩又易D

+1 我都有依個習慣

想單機嘅咪玩廁元囉

超越法？都係要計數

但個個只係計減一減一咁 開心好多

一個減數一個加數

諗諗下如果下次再搞比賽，應該玩先後攻都各一場再bo3，不過會搞到有deuce

好主意

應該唔比用t1

今日Tog一包抽到貝姐 差一張就可以玩復仇吸

其實保證有得先攻同後攻已經解決左，t1呢啲野比賽入面無得避，你ban左某啲野，咁t2又咪變左實質t1

非洲左好耐
有咩想要都係直接合算

打打下2pick 佢話系統維護....

10pp出魔海果下佢彈出黎維護，屌

依D玩下既又唔係有錢分 鳩流流玩下D fun deck好過

其實佢更新左啲咩

好似咩都冇

Fun deck 大賽

Sy ：大家當打個和啦好嘛

悶

好似跳水比賽咁,要贏之餘仲要比人評分

咁我實贏
我副空天吸血鬼

最高分一定係亞力+雅典娜+劍鼠

係咪好多人棄左驚

唔好睇小骸王 暗愛撒旦 天空城皇家

無咩野好討論 而家個環境同tog差唔遠
除左快攻由快死變左快吸快皇當道 多左中立deck 大致上無咩分別 要叫春都叫哂

魔將一日唔改一日都要叫春

生物法算唔算隱性毒瘤 明明好強勢 好似冇咩人屌咁

棄 game 三日，心情好左，人都精神左
利申：啱啱連輸三場

Cinderella 係場 再放士兵 彈卡之前 發唔發動到當場上有commander 嘅skill?

有活動就多人

前毒瘤 而家食手順 同獅子差唔多

玩緊 好好玩

1C箭換1C召土印
雷擊太多
魔法劍換走
生物太少

可以有咩活動 咪又係打分

大把啦，例如主戰者造型唔好拖撚左成年先 我仲記得之前有一批主戰者 無左聲氣

依家用魔將軍爬分有啲罪惡感 真係好撚On9張卡

咪又係打分

依隻西game發展到上季已經冇左好玩果種感覺

屌你老母free match都要對快吸

魔將軍op呢個唔改實無得玩
令外先攻問題令隻game變左抽先後攻，無以前咁好玩
其實將所有4cost或以下既op牌改好啲就得。豪拳/alice改要消進化,唔得就改高一cost,等後手t4有得翻盤先
依家個問題就係後手未靠t4進化翻盤已經比人打到痴線

快攻皇真係好撚黑人憎 完全唔撚交流
垃圾meta

比快攻拎到先攻就輸撚硬 on99

血就得咁多 對面輕輕鬆係咁FACE 疾走535進個化都扣你1/4 都痴撚線 回血又唔普及 盾又垃圾 直傷又痛 d平衡搞到不知所謂

雷迅卿做壞規矩

要講吸血快攻先係做得最壞

一堆直傷 有盾都無用

最勁既盾咪係吸隻214

先攻尤利烏斯輕鬆撚狗

快攻+先手呢個組合太撚閪
後手=企係到4個回合等對面鋪場

尤利烏斯 利瓜 班比 古城 緋劍 卡波
張張都直傷 唔洗疾走都撚爆你塊臉

後手輸血輸場優 你D進化點拎黎解對面場
對面D進化點就拎黎打你面

屌536出場打8打死左隻奏天 對面呆左 然後投降

空天超越?

中立法 手上有8張中立卡

你卡手?
無理由5PP仲咁多牌

甜點 哥布林法師 蘿蔔 大把補牌啦 不過通常都係打4打5 第一次打8

淨係打FACE呢種DECK係最初個版本就已經存在啦
唔係雷迅卿出現先有既問題黎

岩 問題唔係有直傷 係直傷太勁
上版快皇快吸唔見有人屌 快吸最初出咪又毒瘤 但點解會收皮 呢季啲直傷卡 budf卡 潛行卡

上季龍出隻545進化解場,你已經要打佢
今季潛行打6直殺,豪拳一下啪死

攻擊力通漲，血都係得 20
對面先攻手順，你未有進化點，佢已經打到你得番幾血

OTK 20血真係好爽

對龍撚以為輸硬
點知佢得一張巴哈，俾我變左雪人

求高汁生物法/ 中立法推薦

好後悔之前課左7500水晶
垃圾meta垃圾game

課左7 8 單都無後悔

巴哈仔有副中立法幾勁 可以參考下

呢副？係幾好用

個環境爛成咁 佢唔大改 改血量 基本上無得救
係咁出屈卡 nerf 完 又係快攻 無限loop
真係唔明玩快攻個啲咩心態 悶撚到on9

睇標題

係也 屌打卡波快吸

個人覺得darkness之後隻game開始走火入魔 啲skill愈來愈鳩

愈黎愈過份 一係出堆快攻卡 一係出推妖魔鬼怪 無其他選擇

謝謝分享

吸血食屎狗

比快吸/快皇拎到先攻就知道呢場輸梗

一朝早又係輸俾快皇快吸，食撚屎，班人係想八達通儲分定點

大家都係想贏姐
我大部份時間都係玩皇家，而家用控皇又唔夠打，咪唯有返去玩快攻
快攻係所有高cost屈卡既解決方法，極端咁舉例黎講，對住天盾呢種絕對無敵既怪你有咩辦法
唯一既手段咪就係對方出天盾之前打爆佢
其他能力過強既卡都係同樣道理，基本上部份卡就係一出就可以扭轉局面或者贏硬咁濟
係咁既情況下最穩定既手段就係快攻

輸開果陣, 真係乜怪野都可以見倒

Bio法+冥府都有得玩 又學到野

我已經巴哈炸左次冥府

28/36

自己玩龍=1費都跳唔撚到
ON99

真係唔想點玩 養下老 等有新野先玩下算

7500分 想上埋GM但係又冇心機玩

呢幾日真係我都悶悶地

周街快攻，龍講真唔太穩
跳倒費都好易輸

唔知點解對親龍撚123都有卡出 buff到7c永遠有空天+露閪法 自己用就頭幾T比人打到狗咁

冠軍加持

屌你老母
10場有7場都係對快吸
btw 呢排甲虫妖又出返黎

點解我自己玩親龍都抽唔到2費跳

真

2費跳完再3費322自殺再545跟住空天+露西回血然後就沒有然後了

我悶到連任都唔想打

龍撚屌贏快吸

跳得起，天下無敵

無咩點跳

龍SM土法

龍撚會輸9成跳唔起 1成卡手

個DRAW 靚到

其實我一直懷疑有外掛抽卡

啱啱試下玩Gameai個副上過第一既獅子教 根本唔係人玩

遊戲玩

都唔知條友點上第一

手順咪得囉

天選之人

第一次見

利申：巴哈 Ready

玩下傻鳩龍 卡下手 就比班賤種快攻搶走左五百分

而家仲玩轉蛋姬會唔會好傻豬
感覺對咩對手都輸

你要有打防反既心理準備
我執鳩曬堆魔法打防反

熾天表示: .....

轉強勁在打中期DECK
快攻唔係幾多資源

獅子教中速之鬼
唔手順跟turn出獸可以下屆先玩

阿波羅副野1?

玩親都好撚嬲
屌你老母

將龍堆抗快卡放曬落去
空天COMBO
即刻開心

卡左係7000分
次次一上8000就比班快攻打返落去 屌那星

玩緊長城法好撚開心 哂9班撚樣時間

玩返全奶天盾
打到快攻不要不要

Game ai 上左 T1
要一張 Ginger

利申：有三張拆哂

一講即係俾兩隻天盾打死

0 技術可言 先攻手順

差主教就齊曬

打幾日上番 3500, 一個朝早就連輸跌番去 1200
賣 Account, 有冇人接?

呢度人都唔多個 搵鬼買咩

山本巴冷靜啲先有事慢慢講

隻死人 game 好浪費我時間

快d番去搞番好你隻pad啦

PAD 都棄埋
SV 會打到好燥, PAD 至少唔會咁

玩空天就遇到龍 玩死靈就遇到快攻 我屌你老母臭閪

我分唔清係我廢定冇運

係少人玩 定你地開左私人群
好似無人嘅

垃圾META搵鬼玩咩

個個去晒養老

日日解日任>熄驚>等nerf

連登對戰交流谷 歡迎加入
POST頭咪有

7500分想上GM 但係越打越炆冇心機爬分
想等NERF 但係下季又要由0開始打

仲有十日,打埋佢啦
少左好多人衝rank,係時候啦(雖然係糞環境)

爬分可以試下中立法 堅work

有ginger定冇個套

冇個套 Ginger fun味太重

加油呀 堅持落去 推中立法+1

有時巴哈仔都幾有料 我用佢依副7000升上GM
仲有10打埋佢啦 閃光卡套好靚
共勉之

睇黎要合愛麗絲了

合左變水著？

尼套 deck 兩星期前用緊，升左 4000 分再 reset 番去 0

連贏果時十場八場
連輸果時又十幾八場

放低尊嚴玩毒瘤 結果係咁

停手啦師傅 玩驚為輕鬆 玩得唔開心就收手 最重要係輸得起 唔好唔忿氣繼續玩落去 有時運氣真係難講

運驚

呢度有無巴哈啲fans 我勁鍾意巴哈 玩sv都係因為有巴哈啲牌
最衰cy比左隻驚比垃圾代理 搞彎左

口口

成副deck得7張5費 結果5張一開波就抽晒係手 剩低兩張係舞踏

言靈使好勁

巴哈玩法簡單好多 直接全隊互打 易玩得嚟唔太用腦
又夠多副本同活動打 啲卡面勁靚重可以隨時同人換卡
個陣 班比 黑龍妹 狗女 聖丁 妖精公主 奧莉薇 都係巴哈神卡之一 閒閒地六七個卡面
再加埋路西法 宙斯 撒旦 奧丁 巴哈 呢幾張型到仆街好懷念

巴哈 審判 你會喊

撚有主教

少唔代表無 計埋龍兩個職aoe已經係言靈最大缺點
無遇到係你好彩

真係無主教
副野弱點係次元法
識玩既一定唔會出一堆大怪比主教洗場

咁多個meta主教好似未消失過

快皇我覺得唔太穩 係真係好快 但個人覺得比其他快攻更食先手

印象中遊戲介面整得一般般 但啲卡堅係好J 最愛薔薇女皇

一直都係T2 呢期真係跌到t3

主教不嬲都唔少 同龍差唔多
無主教都講得出

我覺得龍多好多喎 打左萬幾bp10場主教都冇

論使用數 Elf表示

兩個一齊攪住喊啦

M區數據龍少主教1% 唔知你地點撞啲龍啦
我打其實五五開 中立法最多 快吸第二

更正調返轉 主教少龍1%

對面以為贏硬

駛唔駛兩隻奏天放哂係最尾果五張呀 cygame

So sad

阿波囉又整左副快攻主 應該好快又升返

我自己都有玩疾走主 純疾走唔落獅 落英雄王
其實幾好打

羅加鷹得1張玩唔到

我係一個自甘墮落既人

薔薇妖最勁？

數據太少唔作準

屌佢好心CY整好前後手問題喇

3場後手輸到仆街

5費之鬼

咪就係 Twitter班友打晒丁咁

唔通玩1場贏左100%就叫最勁咩

Royal日常

薔薇根本弱勢到不堪

新手留名

女僕必拉星爆呢一下個爽度真係無人能比

星爆出場之前遠古壓場把守最後防線又係霸氣十足，真係輸都抵

恥笑皇家開始

現實： 7PP先攻無晒進化點，8PP落遠古9PP比人收頭

利伸：合左2張閃遠古

現實係未出牌已經比復吸打爆左

呢個係更現實 唔好咁啦

復吸就算啦，不過少見左好多

有時我又真係覺得後攻好打d

有時打後期嘅就係想後手 但對面快攻又神draw就食得屎

呢場真係搏到盡

有用妖精公主又點會比人叫廢虹公主

控皇係後攻好d 但係依家個垃圾環境後攻已經死一半

真 快攻+先攻呢個組合太勁

成日輸比D死人快攻吸鬼 仲要比佢串 好嬲呀屌

啲低cost牌太勁 後攻幾勁都無用

皇高cost又唔夠次元 天盾 龍勁

公主我試過配薔薇 但6C真係太奢侈 未試過補多過6隻 根本限死7C出 仲要成日卡手 最後都係認命放棄左佢

仲要順手123 就真係無撚敵

愛麗絲一野buff哥布林都打撚死你

前期fuck draw 真係睇住人地buff

後攻真係屎撚到

玩親後攻都輸 屌你老母

夢幻combo 7c公主 8c薔薇 9c怒鞭對面

啲高分龍撚全部都係"神說有跳費牌就有跳費牌"

自己玩=去到5費都跳唔到
對面玩=我5pp佢10pp

夢幻combo應該係7c公主 8c狼解場 9c 1fairy 0費薔薇+3薔薇一擊+蟲
慢慢出仲可以串人 諗起都好爽

後者+1

屌你老母對面玩艾拉/棄牌龍個d一定會抽到key卡t3出
明明就得個3張 咁都抽撚到
我就起手五張五費牌 屌你老味

啲高分超越撚全部都係"神說T7開門就開門"

T7永遠準時有刀手+魔法劍 +超越
自己玩就永遠差一樣半樣 有時仲要門都開唔到

巴打放下屠刀啦

上埋GM先啦

點解GAMEAI套GINGER會落呢張

防巴哈，魔將

2pick神卡 rank真係味見過

我已經放棄

得骨王會落
用一粒進化點防入場 前期無需要 後期留唔到

用GINGER鋪滿場然後比對面一張魔將軍清鳩晒
好撚野

場場對面都教科書式解法
聲控都無甘準

都話言靈無用 呢季又無出配合言靈嘅卡
有用言靈一早彈起左啦
前期又唔夠人打 後期又唔夠人穩
同埋我留得進化點詩人不如用黎比言靈自殺再落宙斯英雄王疾走

死ON9仔落乜撚野骨公子呀
爆晒場比你神抽第三張魔將都出唔到啦

真係傻閪黎 笑撚到我呢
咁撚蠢都有GM

同孩之寶個combo堅正 前期出到又係爽YY

言靈單野最起碼比到個信息我 就係每代都會雙虹 而其中一張會係廢虹嚟
而我覺得言靈otk個方向比較好 但問題要自殺左先可以打面

怨氣

補送上GM吧

用毒瘤吸贏左皇家勝場第一條友
果然快攻+先攻>ALL

第五次 Reset Zero

佢老味，兩日輸哂 3500分變番 0
隻 game 證明我係一名弱智
浪費我一個月時間

58XXxBP 我當一場平均 120分
我打左 490場贏 輸至少 590場

加埋 1100場
究竟我玩緊乜？

官網舉例第二項升級條件

「累計期間的3個賽季總計Master Point達到25000點」
→例如：7月1日 08:00～8月1日 07:59（GMT+8）期間的Master Point為9000點；
8月1日 08:00～9月1日 07:59（GMT+8）期間的Master Point為9000點；
則9月1日 08:00～10月1日 07:59（GMT+8）期間的Master Point達到7000點時即可進行升級挑戰。

咪仲煩

主教同皇家一樣咁少

中立法勝率高到

整體對戰數量應該係有史以黎最低

唔係喎 原來係7月尾

愈跌愈低架啦 依家個meta仲衰過上季

趕客

最失敗嘅一季 上季毒瘤都係得幾隻
呢季

今季推快攻嘛 真係弱鳩智

Gameai真係發緊夢 土法t1 超越同冥府妖t2

今季淨係隻深淵都夠晒on9 嗰個月接近冇玩過

砌左副艾拉
連艾拉都見唔到係咪我問題

主教係咁 準時抽到=好勁 抽唔到=收皮

官方自己都話要解決先攻優勢問題
然後呢
咪場場後攻咯

根本解決唔到 吸血d卡太勁

對面玩艾拉/棄牌龍一定t3準時出艾拉/龍巫女
自己玩=乜柒都冇

"你場場後攻咁咪唔會有先攻優勢咯"
又好似好有道理喎

改做一開波擲銀仔
擲到先攻個面直接贏咪得

中死帶1張命忒同1張暴君又幾好玩

中立法勝率好高
Cy驚又有籍口唔nerf魔將軍啦

龍都冇高過咪又係斬波羅

改做擲到先攻 對面直接贏

打唔到FACE啊天才

言靈死左就打到

我之前都試過
我快攻唔撚理堆怪,佢又唔撚理我
落骨公子,我都唔清
直接打撚死佢

1.太多高C疾走,卡手到爆
2.抽唔齊咁多卡
3.太慢

你玩次元預左輸
副野打中速勁,打快攻就玩完

我要點搞死隻言靈

搞死言靈
1.對面有6攻怪
2.自己有進化點

我不如玩控場算啦

控乜 一下巴哈

打龍又咪鬥巴哈互殺

留進化點撞囉

言靈根本係失敗之作 仲有人吹捧言靈

搞咁多野直接超越就算啦
就算玩10c開門嘅魔海都好過言靈 言靈真係狗也不屌

GINGER玩落又幾好玩
8700了 差少少就可以同呢個垃圾META講BYEBYE

又回到最初的起點

消肝上gm

Ginger真係得啖笑

勁囉
完剋中立法

頂到9c先算

有536
點頂唔到
前期似中立法
536又一野炸6-7
7C出到空天

係勁在前期同中立法差唔多 7c開始可以拉路西回血/拉988清場/拉宙斯打臉
多得張312 好難缺手牌

GINGER真係額外BONUS黎

GINGER係用黎打快攻既壓場手段
同天盾作用一樣

打快攻你頂到9c出乜都贏啦大佬

認真 你要玩bonus換成魔海超越仲好
同埋唔鐘意312太虧 靠甜點 蘿蔔 哥布林法師hold手牌 出愛將軍暴打對面 536/854收頭仲快

咁嘅配搭我又未試過 轉頭try try
但咁多高cost卡前期唔怕卡手咩

笑死 星爆可能會陪你等到9c嘅我估

312抽2張
好難卡手

未試過就笑鳩人
呢副打展開可以唔夠解
但打中立法一定打到佢訓低

312係後期抽卡輔助黎
前期遇快攻就換啦
甜點不嬲都有放,蘿蔔其實唔使要,佢要既係抽卡
唔係HOLD手牌

是咪0 spell建構 巴打有冇卡組可以see see

0 SPELL
2巴哈2宙斯2路西2 988,3空天

312係虧節奏 但係我玩偏快既都鐘意用佢多過蘿蔔 成套deck得3張貫穿

係咪痴撚線 玩轉蛋死解任
屌你條龍又白光又奧丁

專抗死靈就比佢贏啦

個第一名...

用控吸打依家堆快攻同中立法又幾過癮 撚狗咁撚

龍,主教,言靈屌打

天糊永遠坐你對面

Rip

打rank都比你撞到孩王

其實你頂一下 下turn解佢就掂啦 佢無哂牌
就算有544 你用544都可以解多次 不過你應該會比544打到殘血

唔係喎你唔夠中立卡 佢出隻544你真係玩完

定545唔記得 總之復活孩子王個隻

要頂兩下WO
佢下TURN都係得4PP 點解

屌眼殘

要落2/2 佢唔解 然後下TURN再落愛麗絲+進化先解到
如果佢解到隻2/2或者復活到隻骸王就仆街

對付9 10既美女與野獸最好方法係咪無視佢
係咁打佢面

唔係 佢會用癒天一下秒你

睇清楚佢係咪真係有能力同法術無法破壞個效果先
唔理佢既話有機會比7COST回滿血+再攻擊一次個隻野打18傷

係我就落312 搏多張中立卡 然後536 trade

打一下，再進化打多下死左

比佢贏啦 妖精好慘架啦仲恰佢

佢T3咋
你等到536要起碼食16傷

其實我人又黑仔，技術又廢真係唔好玩卡 game

係喎原來你18血 笑死無解

屌 3t遇到孩子王

最快好似2t

超越到我呢次先好話黑仔

我第五次歸零再上番 2500架
尼場之後又連輸五場，果斷熄 App

呢季meta出事啫 運氣好難講 連輸幾局就收手
It is just a game u shd enjoy it and if u dun enjoy, u shd stop it

我試過，我真係試過

睇過片 各職殺2t孩王方法

好你地啲啲 如果對面喎係復仇吸 我都解到佢一張

鬥黑大會，正式啟動！

我個套快攻皇黎
得7張5費

咁又慘 d 既

見過人快皇3張號令2張星爆 即刻投左

屌你老味又卡分喇仆街 卡撚左係8500

又後手啦屌你老母
又投得啦仆你個街

係咪鬥慘

上季玩龍成日都卡到仆街

差好遠喎清

試下比我拎一次先攻

好呀 先攻卡牌永不翻身

我2條3條打贏你FULLHOUSE啦

又開始連敗
呢隻GAME真係 就算贏左都唔覺得同我技術有咩關係 純粹係手氣好與壞

我輪迴左 5 次歸零

今季就係咁撚西 見到呀波羅仲係得幾百分就知

我考慮緊課野爐石，轉轉會
SV 今季想放棄，有時打到好那燥

亞波羅副E娜天盾幾正

爐石你會玩到仲燥
信我

早知上季放棄尊嚴合套深淵吸快快手上左GM佢算

伏黎 冇a娜就企係度比人屌

上季季中季尾已經係先後手game講真冇乜大分別

就黎跌返落8000

打左成日都唔知為乜

呢季仲嚴重 上季主教後手幾爽

打萬幾二萬分個D對面係完全唔會卡手
順撚到自己玩十幾場都唔會有一場咁順

上返8600 原本8800
唔知今個月上唔上到

屌你老母 咁樣玩法

原本想拎阿波羅副DECK打一般解任 唔小心揀錯左做RANK
頭4RD冇牌出諗住投降 點知咁都贏到
將佢一張撒旦換走左做天盾

MAN他LU布叻咕 成功DESU

好撚爽
唔怪得阿波羅咁撚鍾意玩

邊副黎請問

打左成個月都唔知為乜

勁唔勁過中立法?

次元無解 不過依家都係運GAME 你用咩都好 好運就贏 完

雪冥超越都贏到咁好彩 定係應該話對面唔好彩

呢套去打rank真係送分

廢 Deck
咁就俾佢呃幾百分

今個月用快吸上左10000mp之後養緊老
完全唔想追1000名

宜家rank任都係用中立法解

中立法千祺唔好用空天軸

一樣 1000名我諗至少都要15000先穩
好想要廁元石 但唔想再消肝啦

唔追分啦 無意慾再打快攻地獄 拎左10個新卡包就算

仲係A3

1000名冇咁簡單

第一嗰條友已經突破100000

上個版死靈最屈果期好似成3萬分

條友係十萬唔係一萬

我講緊1000名條線

不過睇番呢2個月個榜
100名都係3萬2分
2萬分都有機會1000名了

咁10000名條線呢

要打多1萬 不了

上到GM就玩下阿波羅D ON9 FUN DECK HEA下算

Fun deck一直都有玩 妖精白薔薇fans 但唔敢入rank 場就真嘅
依家阿波囉玩嘅其實算唔算主流deck

佢個啲係會比人屌打嘅主流deck 又未到fun但唔岩刷分

屌你老味對面D龍撚真係唔會卡手架喎

果期好似係8500左右
今期應該冇人衝啦 上個月個個都上哂gm懶得打

玩快攻打唔贏龍撚
玩龍撚打唔贏快攻

復仇吸你地會落745定係卡拉波斯

Both 復仇係中速deck 一定要745破大怪
卡波睇個人喜好 我自己落一張補牌 加強後期穩定性

中立龍撚boost得起真係玩晒

唔知點解佢嗰頭出完片 轉頭係rank場就會遇到

有時真係用過先知 嗰期佢副OZ土法幫我爬左唔少分

佢呢個月好似唔多掂

佢得3百幾分 你想有幾掂

通常個環境爛哂你就會見佢得勁少分 上季最後果個月都係咁

上個月見佢衝GM都覺得慘
日日都打到勁攰

都係同復仇吸相性最好
要咩卡就黎咩卡
上季都係用復仇吸上M

茨之森同冥府又幾鬼夾 今日嗰場完全比佢強姦 又嚟冥府惡夢？

姦佢老母咩 快攻未死夠墓都收左皮

終於可以玩返fun deck 唔洗再衝分

Me係用卡波吸 G左

玩復仇吸次次想要貝爾芬格都一定抽到
玩其他DECK想要咩就一定抽唔到

係咪有少少過份？

右手的力量
又諗起4t開門

4t嗰個真係經典 最速end game傳說

新手想試下玩超越法
請問超越法有分幾種

新手玩超越我驚你r爆頭喎

蜀山劍俠
魔炎
巨像
奧茲雪人
呢幾個算係比較主流

咁又唔係全新既 都去到AA

先手快吸真係好ON9
起手4張牌一定有112
去到6PP又一定有卡波

先手快攻=ON9

今日先比我中立法車爆

用java比人屠都算幾開心

我中立法比佢車爆

屌你老母 對親快吸都先手仲要BM 食撚屎啦

我2血贏左佢

9000分打左幾粒鐘都仲係9000分
我唔想再玩呀屌你

橙
我解任解到6500
睇書好過

用毒瘤車上去囉

好懷念以前玩主教嘅日子 次次都搏後攻
4費落光頭基本上贏7成

我宜家玩主教後攻都贏唔到手順既快攻

點打

屌你老母JAVA

Key卡係晒手so sad

無做212算你偷笑啦

所以後攻優勢完全無左 以前幾驚主教4費落光頭一清二
而家吸血先手同你清左一隻先

先手可以打到你個場乜柒都冇仲有3隻野企係度

諗住打一般解下任 打撚左十幾場 全部撞快攻

上季龍撚勁就即刻大nerf
今季快攻仲誇張 我就睇下cyg月尾會點撚樣搞

三個禮拜，第 6 次輪迴歸零，每次都上超過 3000分

再見了，咁多位巴打

點都好back up左先 仲有50抽

俾你齊卡又有乜用

希望在明天阿嘛

忍多幾日啦
應該點都會nerf快攻掛 都就黎趕走晒d客

點nerf 冇key卡架wo

吸仲有大把卡應該nerf
中立法個d nerf歌姬或者愛麗絲掛
快攻皇就由鳩佢

法隻536又係狗閪到爆

快攻吸nerf既話應該要nerf十幾張 佢依家直頭要大改版加血改先後手進化點問題 根本冇得搞

執柒左佢派gbf特典好過

先後手差距都唔知可以點搞
好似hs咁後手有coin?

CY:抄到咁足唔係咁好嘅

後手可以手動揀一張卡入手呢

咪又係快攻大對決

最鍾意用快攻打主教
個game起初主教就黑人憎到仆街,成個自閉咁,一味補血落盾,之後就熾天撒旦天盾,忍得佢耐,快攻就好似拎碌鳩一下一下打落佢塊面咁爽

Nerf左堆新卡先囉 變返上上季副快吸應該無咁強勢

果隻豪拳真心on9

有時比佢壓場壓到屌一聲

In 魔海無謀， we trust!!

利申：棄 game

一開初主教又咪比冥府，快攻打爆
回唔起，擋唔切

呢套ok嘛？

單機派?

唔係呀,不斷解場好有交流丫

不能同意更多

咪撚傻啦
一問始最乞人憎係冥妖,快死

岩阿一攻一受 但攻嗰個一啲都唔爽囉

打自由都剩係撞到快攻 好撚閪

打rank都算 打自由都要破壞人地遊戲體驗

standard冥妖同11度風味死靈 好似真係第一代毒瘤
巴打講嘅起初係味darkness A娜教嘅崛起

我用獅子快攻算唔算破壞體驗

可能解任姐 但講真有時用得多中立法同卡波吸都好悶下

對妖精嚟講係 其他唔知

都係解唔切

唔試下快刀手超越?聽講好似幾穩

我用超越時只會見倒快吸快皇

有冇懶人牌組

我試過由頭到尾都唔出一隻怪，佢 T7 開我門

我都唔敢拎呢副野打rank

試過對面組d垃圾卡，中立2pp抽果類
7pp開門斬死我

打超越最好嘅方法係橫向鋪場 1234/骨公子係最佳選擇
唔出怪就贏到超越 天盾就唔洗喊出黎啦

只有超越可以超越超越

超越真係呢隻驚一個核心問題 有佢係環境就無可能玩到控場同慢攻

其實超越1C 用唔用抽牌好

用 多增幅牌可以增幅 唔多可以濾牌

第一次打咁耐 17trun 先抽到天盾

出一隻佢解一隻都唔係c辦法
你唔係快皇快吸超順跳費疾走講到尾都係要對面 d 牌柒

應該要改到冇得連出

狂用啦，有 0 C 仲好呀
對親超越撚，90%準時 T7 開門
到我自己用超越，T7 時超越張牌可以未上手

概念係出到佢地解唔到 1234/骨公子都係呢個概念 得雪人冥府解到

最初覺得呢張牌好得意 但連出真係好屈

我就係1，2，3，4比垃圾卡超越解曬果個

打free match 見正常返少少就打下rank
艾拉又神隱左

算點啫入3都場場見唔到，個AI係咪真係要咁針對?

對面卡成狗贏左
都係見唔到艾拉

大道修女次次至少開頭見兩張

頭先我 123 Alice 又俾對面 T7 開門囉

對面用鏡世界,2PP抽都超到我

想搵返4T 超越段片睇

補LINK

T4 真係天天糊

係天糊加超準時順draw

問誰人能做到

用超越係咁遇到龍同主教

課左兩 packs 爐石

巴打們，我暫時轉下會

我諗而家好多人解下每日就OFF

山本巴

爐石依家全世界都玩德

土豪先玩到爐石 利申窮撚

好彩對面冇巴哈

依家瘋狗德好平 啱啱睇roger玩10場 10場都係德 唔係講笑

送好少野 比人強姦左三日棄左

SV十場有無十場係快吸/快皇

0課不過玩左3年每日解任所以都齊卡，唔課玩競技場勁既其實都可以好快儲夠塵砌deck

同埋而家可以分身解每日任，算係幾佛心啦

無
中立法,快吸,龍,死靈

爐石真係幾貴
80包得 3 張 橙

其實宜家就乜鬼古怪野都有
好似好百花齊放，不過決勝方法太暴力
基本對面齊 combo 就八成冇解

有 d 似抽一隻鬥大咁囉
d deck 格食格都幾明顯
好多時一入場頭兩張牌基本上都知輸贏

最撚憎d斷線狗閪

我都成日開啲鳩deck入rank搞鳩人
魔海超越 開頭個個以為中立法 10t一野otk對面
仲有控吸 開頭又係成副復仇吸咁 跟住7t 545拉巴哈/宙斯 8t落322疾走 啲人呆哂

控吸真係多左
其實唔係有超越，控吸係幾勁幾好玩

CY 個設計太著重，T7 T8 收頭牌
成 40張卡基本上抽唔倒 1/4 就分勝負

以前玩HS傳說都打到幾前下
不過半年前左右比薩狗強姦到怒DEL GAME
就算而家想玩返都追唔到D卡了

玩主教 成日俾人強姦 玩到想棄

主教除左超-6既獅子教
今期真係等比人強姦

我見到有人用返深淵 不過我拆哂合哂卡 唯有用巴哈宙斯
其實好多控制deck都好玩 不過玩得起得好少
諗起控皇

超越摧毀控 deck 係事實
深圳宜家個定位算正確，俾佢 T9 收頭都冇咁興
之前 T6 中快速 deck 堅嘔心

早排有堆卡退休可以拆足塵
拆完其實可以合番堆新野

疾走聖杯有得打下

見唔到嗰兩張聖杯嚟
起碼打主流中立巫死靈有得打先

超越不嬲係呢隻驚限制器
天盾好在佢比起其他控deck收頭穩定 所以先生存到
其他根本鬥唔過 控皇除非準時落羅蘭

準時落都冇乜用佢4你兩下都8 兩張門都16 你冇得回番上去 你又清唔撚到佢 玩多兩玩都係死

中立法真係好勁呀
但係好撚悶囉 基本上唔洗用腦
贏都唔過癮

阿波羅生放送T2出骸王
隻右手勁撚到

btw佢跌返落13分

我覺得中立法無賤種死靈咁毒 差好遠

好正常 多人跟風玩但真係識砌到屈機嘅人唔夠
死靈係你點場優都可以比人7費開拖清你場

爐石瘋狂玩控 Deck

星期六咁靜嘅

垃圾驚無野好討論

唔好咁

好似就有更新 睇佢造化啦

好似都要再下個月

除左阿波囉 仲有邊個日本玩家值得睇?有冇巴打推介

凌晨個陣會睇下太郎

有冇source/keep word?

太郎Games
不過係生放送 通常都係凌晨

20:08嗰場 痴線完美連鎖2C出到骸王 4C end game 以速度嚟講同超越法平頭 想合嚟玩下好似幾刺激

琴晚生放送既片段黎
好難咁好手氣

夜鬼岩我 Thx 巴打

真.天糊 佢嗰下真係好似遊戲上身咁要咩有咩

自己玩就場場都冇骸王

4t個個對面有mistake 不過無都好抽多張疾走都贏到

有沒人知阿波羅棒球睇邊隊
見佢呢幾日都好撚happy

阿波羅琴晚仲同yoshinama一齊打pubg

呢組野好似幾過癮

即係艾拉天盾啫 無咩特別

想睇阿波羅砌轉蛋姬
上次套魔將轉蛋好食右手

啲死垃圾快攻狗玩埋啲無腦牌輸左仲要斷線
真係好撚煩 玩fun deck見到快攻已經煩
十場先贏一場仲要斷線
見親呢啲deck都特別鐘意斷線
真係玩得呢啲都係on9黎 剋人憎到

好多契弟輸唔起成日斷線 前期又要串柒柒咁 係咁send emoji 諗起都嬲嬲地

玩轉蛋成日都臭手 可能我人品太差

所以話唔好花式完場原本開左次元 岩岩好九血完美極殺 但我又做陰質野 想放埋左魔女花式完場 唔記得左會爆牌呢回事

死靈真係好on9 又死祝又on撚9魔將
解都解唔撚切

算好啦 而家解死祝易左 少左人放
以前多人放 係咁連環死祝覺嘔心 利申試過扔左5隻23出黎

以前仲要有骨公加211仲on9 6c準時死祝easy喇

岩岩果場連環死祝呀 連續3張
玩主教都解唔撚切

今日解日任竟然剩係撞到一,兩場快攻
即刻覺得隻GAME好玩好多

快攻上哂gm養老啦

一入rank就

差3000分上gm
無咩動力

10000分唔敢再打RANK

3000分好遠喎
累計GM吧啦

我個分停左係10000兩個禮拜 郁都無郁過
而家rank咩環境

我四,五日前上GM
咪又係7,8成攻快
天盾主教 跳費龍 中立法 GINGER法 土印法 超越 快皇 中死 快吸 復仇吸我都用過黎爬分
最後都係靠復仇吸神抽由8000分連升上10000分

3000唔算遠啦 用中立法消一日肝就上到

有諗過1000位 打左幾場之後先升左1 2位皮已收

唔遠
我頭一日打左3000

1000分快吸
1000分土法
2000分龍
2000分魔海超越
4000分中立法
輕鬆過關 龍同魔海超越for fun only
中立法真係呢 煩在劣開中死

掂都無掂過中死 到而家覺得中死最勁
勝率唔夠人高係有啲人唔識玩 仲玩前期生物戰
識玩嘅都係控場多 後期一個鋪場再魔將開拖打鑊對面

大修道女就算落幾多張都一定出多過艾拉

天盾落得一張都見得多過艾拉

鋪好場 魔將*2攻打臉
唔死都一身潺 仲要解哂佢場 先有得玩

無論場優場劣都一鳩樣 7費就即翻盤

岩岩又打左兩場中速死
真。on9 連放兩張將魔根本冇可能打得贏
搞到我都想整返套

開台 得閒黎睇下 最後2600分

改左名 唔好唔認得我 BDW haha (食飯先

差1800升GM

諗番起最後嗰1000 真係地獄嚟

解日任解上黎
一認真想升,就比人打番落去

屌包剪揼遊戲 個陣玩到燥左

岩岩果場打皇家
佢1t就戰場最前線 2t徵兵 3t就青蛙 4t宮劍再加多張最前線

嗰次真係打到天光

7000去9000個段最辛苦
9000玩復仇吸連勝直接上GM

平常心先發揮到實力

未出WLD個時用過純蛙 以徽兵/蛙為前提full mulligan 機率計落其實唔差
不過遇上random destory就...

傳統快蛙皇打法 tog好多人用呢副快蛙皇上m
呢個比佢打贏真係服 3費養蛙5費旋風斬

純轉蛋
魔將轉蛋
筆記轉蛋
大家覺得邊種轉蛋勁D?

我先唔想為呢隻game消肝

點解我咁黑

魔將不了 冥守真係用黎救命
筆記tog就勁 而家抗唔到快
最好係純轉蛋 落2費3費生物 加控場 抗快能力最高

Royal係咪得番快蛙 中立都好似冇咩人玩

之前買左兩包轉蛋姬構築包
張卡真係好靚

天盾同轉蛋姬構築張卡真係痴撚線

貝爾都好正

土印法到底點玩,後期唔夠龍打, 前期比快攻屈死

最後比羅蘭+星爆屈死左

是咪沒TG谷的?

隻game 痴左線分隻GM 畀我 仲要玩後手 隻game 真係糞

好正常啵

之前呀波羅玩鳩野都撞過個aa 唔知對面諗緊咩

玩超越又無左幾百分
濕鳩環境

超越依家fun deck黎

睇黎係我個隻天盾勁d
見佢先手T9出天盾原本仲諗住投降

呢啲情況見到赤枝 輝夜姬 陽光呢啲都幾撚嬲

點會
6PP清場打面,你就完啦

赤枝同輝夜姬

我覺得落輝夜姬先最嬲

我試過呀 對面落輝夜姬進化打天盾
之後變左隻弱智仔

9/1/8

係咪應該呢兩日會講nerf咩卡
定係今次會無任何改動呢

佢再唔改魔將
我就真係整返套中速死

遇到真係抵死 係主教唔橫行嘅meta都比人咁針法

早就玩到套野厭左 7費開拖開拖

轉陣會係開心既

執撚柒左佢啦垃圾game

中速死遇到快吸好惡打架

利申快吸 解唔到死祝輸左三場

魔將 豪拳 緋劍 都nerf

■概要
預定於8月30日實施的伺服器維護時，進行以下調整：

‧巫師專用黃金卡「魯納爾的魔法師‧普麗絲」的進化前能力變更為
「入場曲 給予1個敵方的從者與「自己手牌中的其他中立卡張數」等量的傷害。」

‧死靈法師專用傳說卡「魔將‧赫克托」的進化前能力變更為
「入場曲 死靈術 8；召喚2個殭屍到戰場上。無關死靈術是否發動，到回合結束為止，給予自己的其他從者全體+2/+0與突進 效果。」

‧吸血鬼專用青銅卡「豪拳保鑣」的消費變更為
消費5

‧吸血鬼專用白銀卡「緋色劍士」的進化前能力變更為
「必殺
入場曲 給予1個敵方的從者2點傷害。回復自己的主戰者2點生命值。」

因上述調整，8月30日伺服器維護過後，於限定期間內分解「魯納爾的魔法師‧普麗絲」、「魔將‧赫克托」、「豪拳保鑣」、「緋色劍士」時可獲得的紅色乙太數量將會有所變更。

hector同緋劍都仲係好撚勁

中立巫可能會放少一張普麗絲 好似冇咩分別

變返正常強度 魔將軍nerf得幾好 至少小怪鋪場仲係有威脅性

仲唔到跳費龍上位

中立龍又返嚟囉

緋劍都係好勁

豪拳咁樣係咪斬死左

5PP用緋劍唔洗用佢 但係張卡其實都仲係好勁 放其他職唔計垃圾皇都好有用

終於肯nerf mgg, 新set 吸血廚卡3連星都nerf 過晒

btw 好似話6彈出卡方針會改喎

改又點 你出廢卡我咪用番舊卡 你出新卡太勁咁舊卡又廢哂 想點改?

無咁多新收頭卡我都想知點玩
btw mgg 6-7月已經喺nerf 條list 度, cy 係咪on9

留名等睇新環境

mgg 4-5月已經橫行啦
不過果陣叫做有龍撚同主教頂住
cy咪有藉口唔nerf

之後深淵屈到一職獨大
玩家又少左 唔到佢唔nerf虹
咁開左先例 而家咪nerf mgg

岩岩先醒起唔記得碎深淵
換番7000水番黎先

最不爽係cy 識預防性nerf 白雪, 但mgg? wfc

7月使用率同勝率低=唔洗理住

依家控吸會放

如果豪拳5費會唔會變545 如果唔會真係垃圾

玩先合番 冇蝕

唔會啦 一放直3傷wo 好撚勁

快蛙皇好波

主教係咪仍然要收皮

算啦

好彩留左好多緋色同豪拳

豪拳算把啦師兄

30張豪拳 19張緋色

13 張豪拳9張緋劍

對左副唔知咩鳩野控吸
落666,又復仇

我龍撚磨到佢無卡

你老母 終於搞張垃圾魔將
但依家快吸個問題好似仲大

入貨時候？

快吸冇得搞

之前都無咁誇張 呢期真係

nerf 完都仲係好勁

得張豪拳nerf左 緋紅仍然好勁

無得打臉算好啦 豪拳係nerf得唔錯 主要係復仇吸撞太多5費卡
魔將好似唔大變化 難用左少少咁多囉
魯納爾未廢哂 但中立法應該會收斂返 無得7費瘋狂face

我覺得快吸唔會放緋色 打唔到頭冇咩用

幾時先到返主教天下

疾走主都唔差 個環境咁樣
除左跳費 基本上係所有後期牌都無得玩
幾時ban左超越呢啲西牌

話說依家魔將改到咁 前面鋪唔起咪輸硬 又返唔到場

有骨公子有死祝有party

如果後手呢

後手不嬲都輸

死靈真係好難舖唔到

發達了

屌左咁耐終於肯改魔將
屌你老母

兩隻都玩下咪知

畫面語音完勝爐石 玩死一兩隻職 唔課冇難度

無課玩哂皇家 法師 龍 死靈 吸血 主教
已經玩哂所有職

下次改版有咩op卡一定合滿先 反正都會nerf

世事都給你看透了

下個月狂玩轉蛋姬先

炒期貨市場

近排比人屌得多+喪失人流先肯nerf咋
遲d驚cyg又係唔撚理

我覺得魯納爾廢撚哂喇喎

無疾走 自動進化我玩中立法不如直接空天
佢進化都係4攻 又無用 我落其他好過
中立巫無左疾走=廢

進左都係有疾wo

你入呢個post問 9成都答你呢隻好架啦
你去番爐石post問 果邊咪又答你爐石好

但我會叫你唔好玩SV呢隻垃圾game

屌我又GET錯左

不過都係廢廢地 你進化點好多時都係留比老頭子 同埋你進化疾走都係得4攻
無爆能自進其實只係當解牌 無哂進化點就變廢牌.

邊到廢
係本身勁到唔合理

都係 因為本身太勁 依家反差左 我形容左做廢

反而魔將改完都仲係勁到唔合理 6t死祝完 對家解唔切就魔將車面 都係爆炸

阿波羅好想nerf尤里烏斯
次次出獸姬都比尤里烏斯係咁扣血

內戰打快吸仲好爽
對面係咁放蝙蝠

依張又係on9野

本身控場就勁到 識玩一定拎536出場炸大怪

我反而覺得ok喎 起碼佢鋪唔起場先 依家3死聲一隻zombie 又+2擊又有rush 隻怪體質又唔差 真係神卡嚟

本身係攻又好撚柒勁防又好撚柒勁
依家係攻好撚柒勁 防一般

比人交換晒啲垃圾怪又返唔到場 邊到勁

而且死靈好難舖唔起場

本身都好少會鋪得哂4隻骨出黎 通常都係2-3隻

又唔係既 依家真係難過以前 先攻就鋪到 後攻都係一般

本身我得好少卡組
集中係主教到 今季會唔會食屎
呢季我都係靠中立法搵餐晏仔

好搞笑
走左去巴哈睇下咩料
點知又成班人屌天盾

天盾有乜好屌

因為快吸op 所以要nerf 988

異種表示....

天盾未必控得住快攻
打龍比龍跳到費出不滅又投得
超越又一定唔夠打
有咩好屌

以家咁多aoe 骨公又廢左 211又冇埋 除非準時死祝

佢地話破壞整體遊戲體驗喎

咁超越係咩

享受單機遊玩嘅樂趣囉

快攻冇交流
超越單機
天盾破壞整體遊戲體驗

有冇興趣玩GWENT

屌 解主教任好撚痛苦 自由都打唔贏 on99

我覺得佢改魔將軍改得好好

起碼有個明確方向係收頭而唔係反cup再收頭咁屈機

同埋佢唔會砍到完全唔用得

好難玩sosad我玩左兩個鐘就del左驚. 連電腦都打唔贏
無睇上網教學

佢出妖/主教比我
仲有隻RANK
我順便打埋
輸左幾百分後轉番中立主教,狂贏

天盾係限時控牌黎 玩過天盾就知根本好難先落到 ....

天盾加巴哈/審判
其實呢個combo好難打到出黎

玩獅子教/疾走教/控教都好易解任姐...

錯啦
控教遇次元,龍
獅子先係易解

獅子唔識組 又要注重護符又要中立

一個字 運
獅子係bonus，你當中立黎玩先

1234獅子就係咁簡單 玩落同生物法差唔多

咁控場洗唔洗落 姐係審判果啲

唔落 中立教打生物戰同鋪場 落審判有衝突
落多啲直傷同疾走好過 同埋落多啲濾牌 中立教好易手乾

獅子疾走睇運 天盾真係一個都打唔贏